強烈要求香港警察輪班照顧確診同袍，免得被黑護有機可乘，太危險了

咁簡單既事應該難唔到我地忠誠勇毅既香港警察

警察加油！

咁我就放心了

市民回應警員聚餐